一人一個型男既衣著穿搭

我先

入面著黑牛仲正

咁斯文落手做野一定收皮

痴線架咩第一幅，搞人地粒Lin

Skinny jeans = 垃圾

屌做乜鳩

穿得撚到去喪禮咁都話型

好型

長衫長褲運動look

幾好 不過太瘦

上面袋底舉鈴做乜鳩

本身係型男,著底褲都有型架啦

t恤+短牛仔褲已經可以好型

模Lin果張 一開始以為GV

短牛gay撚到仆街

Lm

第3張gif

下 ？

短牛都gay?
你講緊熱褲？

做乜9

樓主d 圖唔差喎
做咩咁多負皮？

不過連登咁多毒撚
同佢地講fashion 曬鳩氣

我d gif